［求助］ 女友諗住比驚喜我 點知比我提前拆穿左

是咁的
我女友讀中文系
佢係我地一齊左之後既第一個月寫左篇文送比我
內容大致上係佢鐘意我既經過同感受

咁我地依家就快一年
今日行行下街唔覺意開左佢個備忘錄出黎睇
點知比我見到佢諗住作黎送比我一週年既文draft
佢知道左之後即刻係咁喊
仲話勁灰嬲左我

我應該點算好

咁都好嬲